曼城會唔會因呢個禁令收皮?

曼城近年咩獎都拎過曬
就係歐聯未拎過
仲要衰係利/熱手上
應該全club上下都谷撚住條氣
發夢打飛機都掛住歐聯

而家禁兩年冇得踢
姐係比人鏈住個春袋鏈兩年
哥狗歐聯夢碎，傳聞祖記已經挖緊
當打球星例如kdb/250唔知肯唔肯同你捱兩年

錢就事少，對曼城黎講，有卡塔爾國庫照住
但當打球員一走，教練一走，已經冇得踢
最重要係個名臭左，仲點吸引觀眾/贊助商/後起之秀

祖記因假波都試過被重罰，但好快重拾雄風

大家覺得鏝今次會唔會收皮?

會，大難臨頭各自飛
唔會，齊心抗逆，兩年後又一條好漢

睇埋上訴結果先啦

其實場官司邊有得打
頂多減一年半載/緩刑
歐洲足協=幾十個國家幾百隊波既代表
曼城=自己一條友

純分享

22分鐘
求巴打精簡總結

大把錢

錢解決到既問題就唔係問題啦

人工 is all

最精簡就係呢四個字: 罪不至此

不嬲年年都係靠油王自己暗荷包重課
唔會因為歐聯冇左比唔起人工

咁又太精簡，領略唔到

卡塔爾國庫？

Sorry，撈亂左PSG
曼城係阿聯酋財團射住先岩

唔覺有咩問題
曼城一日有錢一日都有人黎
最多係呢兩年過渡期
士氣差d 同埋個別球員會走
我自己覺得迪布尼/史達寧/馬列斯唔會走
最似會走係 又後生 又有市場果d
Sane / B. Silva 呢d
大部分都會留低

不過哥帥就唔知
但就算走
曼城帥位仍然會係歐洲最吸引既帥位之一

"又後生又有市場果d"咪係
迪布尼/史達寧/馬列斯

唔通阿古獸/C華/費蘭甸奴咩

依隊金錢足球
唔係油王走佬 一路都有得玩落去啦

而家足協講到明打擊金錢足球嘛

打擊金錢足球 唔代表唔比油王玩喎
油王放左好多錢喺青訓到

做假數都話罰太重
虛報自己球會收入去避個ffp都可以話罪不至此

好人好者都迷曼城
隊波中共有股份13%
今次禁歐洲賽唔慶祝都唔應該姑息

做假帳呢啲貪污手法人人得而誅之

咪臭係
罰得唔重就冇阻嚇作用啦

冇歷史既球隊 收左皮都唔會有人可惜

唔比買人未得
停歐洲賽
好似罰埋球員

咁又唔好咁講
歷史係創造出黎既

會方有錢

唔比買人係罰車仔
車仔單野冇咁嚴重

我知車仔都有
但停歐洲 班球員好無辜

今年攞歐聯就得

柒在比人斷正
如果你講假贊助,PSG呢隊19一定比鏝城嚴重10倍

迪布尼 馬列斯都29歲
冇幾多年玩 唔覺皇巴仲會想出高價高薪入貨
退而求其次就意假
但去得意假咪又係爭唔到歐冠
史達寧就係衰人工太貴

話咁易咩
巴塞祖記都飢渴左好耐

所以psg已經用狗呢招數去避
例如麥巴比係先借後買

如果KDB走左鏝就收皮

點避都冇用啦
其實睇下UEFA做唔做佢姐

FFP其中一樣野有講野, UEFA有權審視贊助金額同實際價值會唔會差太遠
姐係任佢9up
UEFA話你唔值, 你果份deal就可以收皮

你講得岩
贊助費其實係煙幕黎
其實係班主借公司名義bump錢比球會

比多兩年你都唔撚得架啦,
而家背水一戰,其他咩都唔駛理仲大機會啦

隊隊都背水一戰
訓身爭歐聯
睇唔到曼城有咩優勢

祖記因假波都試過被重罰，但好快重拾雄風

足球都係一盤生意姐
咁樣搞鳩曼城姐係趕走想投資既人
財政公平呢d都係做下樣呃人姐
最後上訴應該罰錢了事

祖記降到乙組咪9秒9彈返上黎

祖記唔一樣, 基本人脈財力都統治意甲, 所以意甲變咗意假

黑哨
明明年年隊冠軍都係黑返黎
曼城咁有錢點解唔黑？

如果班主買起另一個聯賽
成班波嘅人腳賣過去又得唔得

鏝城咪一樣屈 係今年表現唔穩定

祖記係一年
同埋d人肯共渡時艱
曼城係兩年

「仲點吸引觀眾/贊助商」

笑左 而家人地就係自帶贊助商
仲洗吸引咩 諗計以後收得好D就得

其實宏觀 d睇歐州足協好, 英足總好, 都唔會想見到佢收皮, 佢收皮只會令賽會個吸引性減低

UEFA怕乜
鏝城又唔係傳統班霸

起初就話靠課金姐
時間耐左曼城都想搞大間球會
學似曼聯巴塞皇馬咁
吸引大把贊助商爭住合作

其實都走左部份人，例如伊巴，不過起碼保得住隊中有地位既保方，左閘摩連拿路就慘，跟左落乙組踢正選，升班之後棄用佢

錯喇歐洲足協就係想個足球事業吸引d
先要嚴懲呢d大財團用錢隻手遮天

李城西維爾羅馬呢d默默耕耘既中型球會
就算踢得幾好都鬥唔過曼城PSG呢d億萬大軍

關咩事
踢波都係講錢姐
有人bump水個個都有得益架

同班利迷講點解英格蘭曾經俾人禁賽歐冠啦
當年班球員都好無辜架

無曼城本身佢地都鬥唔過架啦

難
個集團投資咁多話撤就撤咩⋯
d配套係晒度
咪兩年後再玩過

球員可以俾額外錢留，唔留就送走

緩刑咪姐係唔洗罰

曼城應該砌得入
但我反而好想睇下PSG點
因為PSG係出曬名球壇黑社會

就連花曬底既尼馬都要買佢怕
成日話要重返巴塞
但都只能夠死死地氣繼續踢幾年

師兄，你想乞膠咪直接d講

？

錢冇左可以賺番，青春冇左就冇左
kdb/馬列斯兩年後就三張野

想走咪送走
唔係個個球員對歐聯咁大情意結
冇得打咪算，又唔係攞硬

歐聯係各個球員/球會既終極舞台
今年既夏蘭特/南野拓實都係因為咁而一夜成名

問題係觀眾想睇球星唔係想睇d中型班

話就話好多贊助係死闆自己俾
但你搞壇咁既野
仲贊助佢既大品牌咪即係話比人知佢幫手造假？

仲要唔知有無球員既合約係關歐聯事要曼城賠錢或可解約
暑假等睇戲

邊隊封皇邊個咪球星，球皇囉

想問放得多錢落青訓

仲叫唔叫暴發戶？

但係靠暴發户起家嘛

青訓係寛免既項目黎
同政府扣稅道理一樣
姐係如果曼城擺左100萬落青訓
果100萬就唔會計落公平財政制度入面
但問心，曼城買一個人都億億聲
青訓幫得幾多

唉屌

睇黎10年，20年之後

垃圾鏝都仲要比人屌金錢足球

我繼續做我既勝利球迷

曼城買得最貴得嗰70m

不過買得多亂鳩用錢就真既

咁事實係fing錢fing到離撚曬譜嘛

重點係足協已經一早同曼城講左FFP
曼城闊佬懶理繼續fing錢
仲要造數瞞天過海

講事實啫 FFP而家係針對入不敷支既球隊
何況今次係斷正Etihad本身贊助費做假
有咩好講

其實冇

不過都好呢兩年可以睇清邊啲係勝利球迷

講多一樣，曼城本身都同UEFA唔妥
曼城球迷係歐聯主場噓歐聯首歌
所以罰得咁甘可能都同呢樣有關

斷正就冇得唔認啦
鏝城由頭到尾都冇否認過果堆leaked document係假

超支就冇得唔認架喇
曼城唯一拗既位就係UEFA條rule唔清晰
冇寫明罰則/罰得太重求下情咁

你計返祖記降班，要一年升班再一年上前4
其實都係兩年無得踢歐聯

兩年無得打歐洲賽幾咁閒，大把強隊都試過啦

油王就話驚星散啫
有錢咩都得啦

冇錯，車仔/曼聯/阿仙奴都試過無得踢歐聯
但上面係因為自己廢冇得踢，冇得怨啦
而家曼城個case係夠班踢但比人夾硬ban
冇錢事小，冇面事大

唔熟曼城咪話曼城自己一條友 你自己睇city football group牽涉幾多唔同國家stakeholders 先再講啦 呢場上訴官司已經係牽涉到國際層面(唔止足球界) 引起中東同歐洲好大迴響 所以黎緊CAS 判決真係好關鍵

打假波同做假數差好遠呀

而家唔玩先叫無面，油王性格一定係學psg玩灰色地帶繼續落uefa面
要證明比全世界睇，比人打壓都唔收皮，你奈我何？

打假波嚴重過做假數好多啦
根本個個都知油王隊年年做數
但踢假波真係震驚球壇

你意思咪加埋中東d財團
曼城陣型=曼城+中東財團
但歐聯係邊個話事邊個地頭

唔止中東丫。阿布扎比財團只係最大股東另外有美國有中國 你自己check下囉 仲有你自己check埋UEFA同PSG 個啲邪惡利益關係啦 根本UEFA is corrupted

造假數-->違規買人-->先拎到冠軍
打假波-->賄賂對手-->先拎到冠軍
有咩分別
分別係攝紙仔出貓定偷睇隔離位出貓

你諗清楚先再講啦

賄賂嚴重好撚多下話

UEFA 而家清理暴發戶
擺明車馬同曼城開片
點corrupted法

講真ffp根本搞撚笑
國際都比ffp搞就知呢條rules柒下柒下

賄賂同造數一樣咁撚嚴重啦下話

俾單新聞你睇就知

你要熟悉下少少中東背景
卡塔爾同其他阿拉伯國家係世仇
淨係搞曼城唔搞psg ，懷疑uefa收左卡塔爾錢姐

作為球迷，理撚得你隊波財政健唔健康咩
有好波睇就得啦
但假波根本係球迷無法接受既醜聞

其實有冇諗過點解咁多年都唔罰
係今年先罰
擺明係因為今年英超冇曬睇頭
英足總冼鏝一鑊
搞個爭五出黎刺激啲
所以其實要怪 就怪某隊濕9搞到英超咁悶

你話UEFA放生PSG
呢單又係另一單新聞黎

我出post既時候剩係聚焦係曼城
但明顯曼城既後台冇PSG咁硬
所以我先推斷曼城上訴凶多吉少

"點解咁多年都唔罰"-->要時間查同搜集證據

你係都解釋埋都得 唔想既咪叫佢自己google
唔洗咁既

蛆仲有得玩下 巴菜就唔該收下皮先啦

我知你聚焦係曼城 但你唔夠深入了解曼城背景 我都係提供資料補充下姐 其實呢單上訴係好難估 真係睇CAS搵咩人去判 同曼城班主已經準備請全球top 50最好既律師去準備上訴 話唔定有機會打得甩

曼城：仲順！可以專心英超

做假數最多係出金手指整隊all star但場波照好睇
打假波係連場波都冇得睇喎
點睇都唔同級數

禁賽兩年，要睇老細仲肯唔肯玩？

球員只要高人工, 踢少個杯仲好啦
其實最假數應該係巴塞同鍠馬

曼城同不敗阿仙奴差唔多
又係8強比實力係自己之下既同國球隊ko
始終太熟路...

學nba，有薪酬限制

無乜可能
唔係同一個聯盟

鏝收皮先好睇
間接提升中小型班競爭力

點樣salary cap?唔同國家唔同稅制，咁同樣人工下，但某d國家稅好高，咁搵邊個去踢？

講起就嬲

疤同鍠不知幾多真贊助
人地球迷個base又大

鏝根本冇得比

就算假波係好睇
但大家都知係做戲
都會冇晒意義

唔係硬唔硬

係psg放晒啲針入uefa

你再望下鏝同鈀分別代表邊兩個國家：阿聯酋同卡塔爾

兩個國家係中東針鋒相對，前兩年先禁飛空域

仲要兩個國家分別借鏝同鈀擴大自己國家影響力，咁卡塔爾借uefa收鏝皮同打擊阿聯酋就順利成張

如果你講既係真既話，我又長知識了

即係好大機會係PSG篤灰，做鳩曼城

篤灰就未必

當初鏝柒畀人hack晒啲文件

咁你見對手自己柒，無理由唔借機發大嚟搞針死對手

咁既然係針鋒相對
假設曼城今次真係柒左上訴失敗
冇理由唔拉埋PSG落水

曼城屌UEFA: PSG洗4億買尼馬/包皮你唔捉，走黎捉我?

依家上訴去Court of Arbitration of Sport，上訴得直都係撒消個禁令，個Court無得直接命令uefa調查psg啲數

當然上到court會呦uefa執法不公，判定investor investment次次都亂尻咁黎

利？

我利真係無黑哨

全部都有
你出公海問下就知

唔會 兩年後再買過人咪得
當初油王岩岩入主 咪又係無歐洲賽
都係有班球星為錢去曼城

車仔單嘢同呢單被簡直小兒科啦